扮香港人嘅大陸人

住名校網兒子派黃大仙 家長轟雙非掠奪資源

聽你啲口音你咪又係大陸人， 拿左身份證就扮香港人。

佢個樣都好大陣大陸味
食撚屎啦